13up

又係我

六米樓下全部食屎

你

樓下派我

===反彈===

柏雷

1.03

負皮贏大錢

2點全主盤

夠馬會爆廠

前鋒唔刷角

要同你講句 唔好意思

我未夠重傷 追高水會走
想比你度過我心水沒有

696 x 柏雷

0射門
假到咁真係

柏雷串神戶？

前峰 西鯨贏波
馬上捐錢

唔洗 我唔買

是 是不敢再翻身 但終於針了樓

仲可以讓人

德島goalllll

德島goal

德島11

德島1:1

各位我決定戒賭了
得閒上黎自言自語
然後乞錢仲好賺

一fake完即入

是 是不敢再翻身
但終於起了g

各位未針既巴打番黎呀
針左既898

blacklist咗呢隊垃圾先

好大機會輸半

好嘅唔中，唔好嘅中 輕鬆

盧咁都咬返一半返來 好彩

Ky半場入咩好

Po出嚟

屌你輸半都吹奏我

要全格了

咁都收返半

入ky 肏

慶祝輸半 出一口先
Fc首爾2.5大

象南出水

挑 面果浸啫
I WILL BE BACK

不了
淨乞有so d

爆牙出水要跟

巾

祝你同條女都中埋

好毒

呢兩日好燈 呢場輸要轉睇盤方法了

幫左好多平手朋友

[quote][quote]
同盧呀路豬

輸少100 多謝盧 而家買柏雷

8.5足水

我當年出原祖公式幫佢贏咁多，而家jer我
我都好想知點解

入？

我想敲穿你戶口

就係笑你個所謂公式 聽唔少

難道棄咩

得27蚊 開唔到11就死

大你十蚊

事實上係命中率高嘛

米系 我輸到含家產再比你撚狗都無jer you

未聽過是否井底

s1搞咩

求公式

聽過元祖但未見識過

未開喱個post前我未入過波post

All新會然
聽過戰神公式未 十中三照贏錢

無入波post呀

絕殺幫我汁返100 今日由100起g

cfu作左首詞 但怕醜唔敢po 有人想g再講

呢個好撚好笑
無返一百幾十萬都輸死

Me

Want g

10個想知就我po

贏縮輸谷

cfu唱返ok？

盧bb速度goal
將男速度goal
神戶速度goal
天鵝咪撚goal

無人想g

me

Diu Lei lo mo

係睇你有冇fans既時候了

成班賤種

我比左你啦

want g

我無既

屌死你地老母

696出副選

我了

10個想知就我po我條盧根

差5位cfu fans

想知

好驚買深盤 柏雷要中啊

詠神come back

樓主email我

反底

澳假3點7

-3
計埋我自己-2
cfu要做多啲marketing工作

前鋒刷角呀屌你老母閪

不了

溫泉秒goal

好彩公主唔係到

5c

日本波 好彩冇買

咩事

條友無態 打少個咁

入唔到8.5

柏雷1:1？

Wantg

入唔切

其實甲府咁刷得咩

都係估下算

Ok -1加埋禾
想估教會歌

ching 時光機出水？

3:3 7mins

快撚啲刷c

cfu 差一個咋 心情緊張嗎？

我

刷角啦屌你

平時刷個隊又唔刷

6c

前鋒入波未

刷夠11c先好入

岩 刷到11屍就任你入一千球

名古屋入波未

填詞: CFU
主唱: CFU

Fw -4c

55
11c 之 90:50

比啲掌聲👏🏿

7c

川崎入波啦 屌你老母

安徒生的錯

100000:0都得

Fw -3c

好有天份呀你

又當我狗咁撚 又唔教我

笑到仆街

唉 訓教 無錢無女

好撚仆街

你永遠都唔留意我點買
你估我入左咩中位

笑到我透唔到氣

鯨goalll

音樂鬼才

推到cfu唱

唔估啦 估完又輸
捐錢online 咁

鯨10

前峰呀 求你呀

屌哂你地老母

前鋒黎多4屍

到時入夠2球ok?

上半場0射 下半場一球成孕

甲府守撚完未

大規模示威

想g

水戶

歧阜1:0

法國第一句最準
12個字有9個字啱音
音樂鬼才

屌你老母

川崎要事變了

全部主日

笑死

1 0水戶

食屎啦

話說cfu想我教佢，我叫佢揀10場，中到7-8or above就教佢

見嘉琪post佢d野
搞到我都想post佢果10場

笑4me😂

我覺得翩翩得到景仰最好

前鋒唔好氣餒

沖完涼又多2c

正式宣告女人係最撚古惑

照舊10個想g ok?

ky 不如我揀十場 中3場就教我
我天資差啲

呢個真
6個字都啱音
禾g錯了

退po 無人情味

8c

沖多次

之後巴迷子 唱埋有人派100

可唔可以教埋我 我出10場中3場教我

決定退post專心做填詞人？

有冇信心3場先 我麻麻

屌你老母 音樂台見

下post開音樂台？

胡c fu的音樂專區

要置頂了

好

On99

我又想揀10場博下ky

似乎揀錯左柏雷角大

嘉琪都有歌 要變嘉琪蛇了

前鋒入一球定定驚先

好可愛

水戶2:0 頂住我個2.5s

角呀屌你老母

咁搞法ME 都要出10埸

出現了

前鋒入波啦

今天天氣好但我的心情不好

首爾入波未

y

邊個搞你

唉 全部女人都唔撚信得過

D人成日話香港樂壇已死

今日睇完呢份驚天地泣鬼神嘅歌詞後
我深信 下個夕爺會係連登dc
香港樂壇有救

agger

Kakeichu的錯

又搭左去羅湖？

我都好撚不好 不如我作比你算啦

咪撚信我law

鯨魚1:1

痰上頸
條街好多人

唉…鯨魚1：1

怎麼了你累了?

呢個真

希望大家比比面 唔好再siu cfu 了

tired

睇黎要比人cup

我退出

食咳水 尾聲了

作埋先

前鋒刷角啦屌你老母

灰機 果然女人

昨日打完羽毛球 周身肌肉痛

cfu話會作多首架！

前鋒嗰場是但一隊刷撚埋d角啦

都唔會作比你囉

今次配仙丹

神户

腎 cfu

咩黎。。

屌你老母前鋒 鯨魚轟啦

咁似乒乓波

賢總你信朱古力

中藥仙丹

手板咁撚大粒既

但係我信你 你唔信我

刷角呀你老母日本仔

又係你叫我po既。。。。。

想舔公主手指

水戶2.5s無了 世正

屌你老母日本仔快點發揮主場威力

右7左？？？

猶如吞施丹 上月亮

屌on9

老泥丸咁

有證有據呀我

肯刷角未呀 俾我收注8.5先啦diu

大撚獲
沙岩1-0

買左幾多 ？

好多

過關第一關就斷

刷角呀

未完場 定啲黎！

成班韓仔唔識入波

咁唔算斷喎

前鋒 鯨魚入波啦屌你老母 要示威啦

除非1:0 完場

山雅3:0
2.23倍

川崎 鯨魚贏波是夢嗎？

9c

Jump

輸錢啦總之

甲府入波會點？

-2c please

針囉⋯

9c la

9c 8.5
原祖是屈機的

-1c ar chow hi

Fw -1c

Gundam?

想知 pm我好不好

平手走盤都好呀

應該死得人多

比多兩c la

請你告訴我

搵人gel下柏雷9.5s，ok？
日職4x1未中過

原來你。。。。

請前鋒一定要入波

對唔住cfu 係我慫恿嘉琪post的

刷屍啦屌你老母

反對半和

鯨魚 前鋒 快連轟兩球

樓主goal

呢度d人真係好爛口😂😂😂😂

ng會係前鋒既

神船goal

快啲

勝利船goallllll

比多c啦好嗎

岩

角呀屌你 唔刷多兩屍 刷9屍拓柒咩

鯨魚入波啦屌你老母

呢度得我唔講粗口

唉屌

比多2隻角唔好?

鯨魚要入波了

角呀屌你老母前鋒

角

入唔到波叫咩前鋒
叫川崎後衛啦

9.5s

呢度除咗kaki全部唔使食屎

柏雷素爾9.5小準備

啱呀

心跳比角

無買到8.5

神户goal

入波呀

比多兩角呀 屌你老母閪

柏雷入未

比多一角

快d刷角啦，甲府上半場咁刷得

696半0？

molamola

前鋒比角

玩英超好過 日本野都唔好玩既

Cfu唔見左

10c

thanks ky

10

Afu goal

點解你睇好聽晚果場既？

Fake

係街見到旺角力威cfu 好撚高大

10c thanks ky bb

-1c ag chow hihi

8.5 9.5
10.5

柏雷比角啦

主隊要搶分 客隊會留力

前峰一粒好嗎

俾多c

11c 大家happy dllm

八鯨靚到

留力做咩？

鯨2:1

鯨魚

9.5
前鋒而家可以刷入球了

前峰刷多個入埋啦

Thx kybb 9.5

-1c

係咪作緊第2首

前鋒求你入⋯⋯

fc0-0 半場
象男加油

加油 前鋒果場刷c

前鋒比多c 角球入好冇? 贏波又有得慶祝

同路

前鋒

前鋒 快點絕殺

比多c la chow hi

前鋒絕殺睇好唔好

A fu goal?

屌

Jumped

Ky 我準備好10場了 你接受嗎

A fu 1:0

呢個主意唔錯

Fwd 0-1

補7min

比人絕殺

前峰輸埋

好波

on9？

屌話口未完

屌 洗唔洗咁樣逼害啊

買左林峰

刷c la diu

輸埋

前鋒想追就刷角啦

俾人絕殺

大板 川棋 永久blacklist

NBA ok?

11c

11c未

FWD 1:1

多謝ky 跟ky又然

甲府個龍洗唔洗咁勁

都救唔到人

1-1

8.5 9.5 10.5
甲府next goal

而家先入有咩用

Yeah 11c

Thanks

ky

獎門人有撚用咩

入100
推到10口派

Nba

87 min 未封盤 0.5/1 7倍

變態

美國佬又贏

前鋒 已針

上到800了 繼續推 10000派1000

前鋒去死

補時入兩球

提左你啦
一陣又被人jer我贏先係到，輸就潛

派我

你唔係入$1000咩

我都見到
5點幾唔洗訓咩

因為補7min

好感動
自從國際賽日本果場大出血之後
買角終於綠字

點解唔比我走盤

有咩追數好推介?
jump了

12c

第一口就輸 痴線

補7分鐘係咩事

最尾300推緊

又無錢？扮野

之前有受傷

西花 6.5入唔入

跟cfu輸哂

樓豬 申請完戶籍未

2點全半細

5.5s 又練s先
有6.5s足水先入啦

ok

gun

櫻花goal

Osaka 1:0

刷c

696會刷？

一齊練心 2.15@5.5

sure

goal左想入6.5

696會cup?

架仔泡菜仔今日比你地玩撚死左了

大師出下盤，唔通中

未踢完 首爾三球定驚

我死左

鳥棲7c

船又goal

船2:0

勝船goalll

柏雷入1ok？

0:1 -2

濟洲fake goal pk

fake

Fake goal chow hi

支持

好似三連c

柏雷 天鵝

系 主三連

天鵝一定要1:0完 唔好入波

有冇人要老鼠

大宮松鼠？不了

FC首爾 求入波

追po真係好開心 雖然冇人理禾

識你老鼠牙

真係一角都無 逼害

今日跟貼大家 pj都唔做住

唔係

邊場？

696

想要山雞

4.5入唔入好

希望有時間買日乙c

對家

賭球唔好拍拖
完全跟唔到
買左既就豬
on lun9

2.5 3.5啦可能4-5c完

柏雷7c

want die

唔好拍好了

知道勝

企得好硬

樓主買左咩？
你有無買前鋒？

有時拍拍下都真係唔想拍
想變返自己一個
free d

搵個賭波既仔仔
放假一個負責mon po
一個負責買波

就結婚啦喎

想下啫

無呀 8.5足水 1.7無入就無追了
買左5.5s櫻花2.15同你一齊練心

首爾入波未啊屌你老母

半1全1？-.-

屌你老母清水心跳入波？

reysol

賭齡淺 未見過開到咁低！

唉

柏雷0 1

番來了, 澳職3場重心

會cup的

做乜要做g咁陰公

696 ng

豬完又豬

屌咩

tg啊

唉 跟左

咁要睇多啲日本波了

柏雷 針

未完既

見撚到7成控球半一盤我就驚屌你老母

想直屌客w

Ky 柏雷進展唔錯

但點解鄭大世都入到

如果去到76分鐘仲係1c 咪有2.5 場場波都係咁 臨十幾分鐘係而家既c+1.5做盤

3.5了。。。

無呀 都係不開

首爾NBA

睇好mouse? Why?

屈福特半1全2
TOT半1全3

表現好一條水

主要因為山雞diu5落

西花比多粒

3.5，入？

-3

3.5s 練心練身

角細gxl

上星期啊妓個埸

ky賽前半場賽後會mark哂賠率同c數？

手痕就豬

2c

-2

你個名
咪出左2.5 3.5，點解要3.5s，不過希望你中

3c

法國今日好黑
撻邊隊死邊隊

唔係啦，果2場輸7k

K 咧3場0:0 抵輸到
Sorry樓主

3.5入唔到 入緊比c

3c了 堅練心

真係練心了

唔洗sorry喇
下場再跟

練25mins

柏雷8c!

屌 沙岩2:0

沙岩2:0

4c

柏雷心跳比多c

守住呀2.5s

柏雷角細gel

求柏雷反cup

miss左3.5唔敢入lu

不用練了

我頂撚死你.JPG

跟KY場前鋒追返早兩日輸嗰2000

三分鐘爆鳩你

柏雷快cup啦

如果又6c完ge話，以後唔買半1

完爆

等候ky指示

買 咩唔買呀 以後預半1全6

連兩日平注買 追番少少
法國一推就出事

6.5s

之後停到完場你會想死

派我？

想要悉尼，有無大蛇對左

所以我最多4-5口就算

可以組隊入錢了，雖然我銀行過錢入

10k先

柏雷比角啦 無角抵你輸

lo仔不離不棄支持區
下場買不死雀可以嗎？

法國ky好似block7左我

我AC連你戶口可以嗎

你9.5 10.5買左幾多？
11.5好似3點幾

組隊派盧仔啦

無

山雞0/+0.5

柏雷2：1未

4.幾個時買左$10

天鵝守住2/2.5s ar

入左5.5s練心

見到盧蛇出水都會跟
不離不棄

如果呢兩日推黎買
應該已經追到4k

有冇尿

上面

其實我有講6.5s最好，唔洗一定要跟我練心
你知d垃圾cd rom啦，一陣又jer

好兄弟講得好

5是一入就爆咁邪掛

心跳冰角

練身練心

Me too

柏雷-2！

今朝個條友 werder入左一球就開始jer
又冇人叫佢跟

山雞似引主

不過澳假....😂

角吖

5.5s, 好玩命

早知要8.5啦，一陣又9c完

買得2000 9.5唔敢買太大，半allin左

竟然無入10.5

唔會嘅，10c

練生

柏雷比啲爭扎ok？

柏雷 唔反cup 屌哂你成隊老婆

lo 蛇我係高登跟你同嘉欣出水到呢架 不離不棄
but 我好小出聲

不賭
鳳凰

唔想過關成手差一關吖

Same road

5.5s頂實
如果第一口就豬又要入錢了

G持黑夜G神

最鐘意跟你練心

廢車咁高水 似係想你唔敢買

好刺激

咪買澳假啦 琴日仲未知衰咩

Gym都唔洗做

老鼠快入
天鵝不要入
柏雷要杯
櫻花5.5s
神利船keep win
fc首爾三分波

柏雷角吖

柏雷9c

天鵝一定要頂住 如果唔係針

柏雷整多個c la

2:1我直播食屎

柏雷cup到派300啦
寧願唔贏都唔畀狗會贏

原來你買s 以為你要盤

Lm

我波1000

鳥3:0

針

3;0...

cup左先留啦唔好又洗板lol

派

望唔望到個賠率?

696，中柱

加油牙

全部大敗

樓主點睇兩場橫濱

我買s ar
2/2.5s 2.5s 過關 乜都搵佢做膽

遠藤康咁都miss

真係唔好掂日假.......

2.5s, 爆撚左。屌，贏2球咪算

唔睇了 棄驚

輸爆廠

每一個星期都要講一百萬次

？

鳥棲柏雷9c

696出副選留力留到出事

留返啲錢買煙好過

我串哂兩場

柏0:2

柏雷輸撚柒晒

+5min

兩場半一都開唔到...

輸多粒，柏雷狗

今日識買了

針得

696完場啦

鳳凰又黎臨開先轉

鳥比多c ok?

栢雷-1c

係 應該大了

係唔係10左

一元不買日盤

4x1中？

不死鳥 客盤，但唔夠錢買

lm

最後200買廢車 唔中就jump

你有無買呀

鳥10c

唉 沙岩3:0...on99

鳥棲10c

天鵝又10C

唔希望見到大家報696屍

補時爆...ky4x1斷

696 6C 完未

陣間入錢同大家再一次反cup

96分鐘6c 補5分鐘

6c ft

696最後兩秒爆c

bomb

鳥棲10c

95mins 爆

Until we 刷

馬會可能唔計, 好似無開到

Real?

有心臟病唔緊要 但係唔好病發

開左

買左7注輸晒
搭沉左將男2.5 盧b柏雷 ky 5.5

兩場都補時爆-.-
━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

報警, 屌

一場LA一場696

ky今日心情好似幾好

有冇人入咗6.5s 1.9x?

計下角大定角細多人買d先

有開

又迫害？

悉尼老鼠輸埋就唔賭

wingba大勝日

星期六的kaki
川崎前鋒
FC橫濱

$20

伊b

小妹全輸日

仲賭日假

睇緊live 幫你打氣

轉出燈水ok?

搭沉你唔好意思
以為琴晚中番條3x4轉運

拍一拍拖你地針哂

諗住100推十口
第一關就針左
入錢算

分手ok？

點解南雄太唔係正選

狗會 有句野要同你講

玩多場

最後十蚊
allin6仔

沉乜撚吖
我唔掂啫

跟 睇下沉唔沉

Lo 要邊邊

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

超級大船

FC橫濱
全北汽車

我試埋泳巴 如果都沉我決定出燈水

Never die 9.5s 10.5s

又唔理我

96" 6c

橫濱大船

仆街我師父買左不死鳥

輸到好熱 要改topic名

做咩罵我

nth

696 6.5b 苦主

呢場可唔可以推

kaki 想針

Half push

我今日出一輸一 而家出左二 唔知會點

秒角

對咗

我有信心我就算輸 都可以拎得番既

秒角 入10.5s

希望贏 可以再推高

只能說我輸了

2屍 針

我仲未入

屌 點賭啊痴線

.... 咩事

重未派既

大家再見

無 我唔買你先羊

而家點玩好

半7你地咪開心

玩流

我咪你老死

針定都得

贏左我派番d俾你

保持鎮定

5分鐘3屍 90分鐘？

講埋d野真係一鳩樣

成日都忍唔住想撚你

輸埋就5月見

澳假 6c，痴線

連香香都走

我出唔見你跟？我出得早過佢

Gun ky

山雞已經8c

個日買華西角細5分鐘5c
半7全8 黎多次

我豬死

啲澳假唔買就係咁刷c，on lun9

11.5有1.92

我都就退出

客爭d

還不夠絕望

神户嗰場唔撚派

有牛牛

有無人入11.5細

好黑暗

尚可更絕望

屌爆班日本仔

狗會唔派 邊有錢買

。。。

入左

希望直到1800唔再有手足報橫檳c

11.5s 1.84 9.5s 1.95 一陣10.5s足水再入

屌 澳職爆角爆到咁 jump 了

鳳凰8c

9兩菜又救了你

10.5s 2.08

入左頭先贏嘅1/4

個角盤落得好快

9.5s 10.5s 11.5s

留番300本玩澳假算

澳假全10

有冇人知上網有冇得unlink pps?

入唔切11.5s 入左10.5s足水

10.5s x2
11.5s

同世正一樣

我頂撚死你呀

鳳凰半10？

k聯全和

9兩菜有玩誅仙？

玩過天誅

豬閪呢

今日d波西到唔識賭 一角超人 獎門人 出齊哂

20分4c
90分鐘9c

未轉前我都睇大喎 轉左更加肯定

未玩你

d c同我頂撚住

而家有11.5s

Kayan 又話不死鳥9.5

鳳凰半9全11 我切7

轉左之後我睇細

any bee, victory and tokyo ?

Ky而家睇都係細？

勝利唔知搞咩

9.5s呀

嗡嗡嗡

唔明

Skip 算

cfu 10場

1. 鳥棲9.5
2. 鳳凰11.5s
3. 不死鳥 9.5s

做咩重複你同我tg d野

Www

全球有70幾億人 每日都有70幾億篤屎

習慣自己食番

訓陣 希望起身有錢羊

5c..

冷靜啲啦日本仔

咪刷角啦 你老母

頂撚死呀

受軟唔受硬

停角啦屌

我頂撚死你

唔好刷角哦 愛你

頂呀頂

死老野仲有踢

最多3注，唔追lu
留力夜晚算

輸哂就又得番本

what does the LO say?
汪汪汪汪汪汪汪

求下你呀日本仔
唔好刷角
最多唔丁日本av

重注左10.5s，頂住

想試下羊

求神拜佛
我有冇得留低睇呢鋪

因為之前識個人都係叫9兩菜

補飛算

1角又係開10 11 2角又係 到5角都係10 11

鳳凰仲有機爭附加？

差第6名4分

重有兩輪

唉，原來師父要左鳥棲

四點鐘見到話kaki買fc橫濱即刻諗都唔諗跟咗

點解變咗500

善妹周六穿羊水
1.科隆
2.史篤城
3.艾拉維斯（情感注）

------------
諗緊：史浩克、RB、西布朗、馬體會

橫bin 廢車入未？

就快破產

冰角阿

想入10.5s

入啦

太低水

買左張真飛 輸埋就針！！！

[img]圖片網址[/img]

願聞其詳

洗耳公聽

恭

真飛威力會大啲

一陣影上黎

記得唔好連埋段CODE影

半5全5

大家一齊聽咪公

不死鳥門都未射過

我cashed了

gchi

黃蜂🐝

No way bitch

半細cashed